立法會戰線手足投錯票 要求支援！！！

//立法會資深司法任命建議小組委員會周三早上召開會議，討論任命英國最高法院副院長賀知義擔任本港終審法院非常任法官，雖然投票選主席時有7名民主派議員及8名建制派議員在席，但建制派、經民聯梁美芬以9比6擊敗法律界郭榮鏗當選主席主持該次會議，意味一名民主派議員投了票給梁美芬。//

//涂謹申會後查詢時確認有參與投票，但不評論其他議員投票意向。楊岳橋說可能有議員投錯票。郭榮鏗表示，當然投了給自己，但質疑是涂謹申無投票。梁繼昌會後說可能有人投錯票，至於他投票意向，梁繼昌說忘記投了什麼或號碼，「Dennis（郭榮鏗）一號？Priscilla（梁美芬）二號？」//

全文:

我知連登仔都冇咩錢
但有冇人眾籌JR？？？

係咪牙昌 連1號2號 係邊個都唔知

又要引大家玩捉鬼遊戲
]

不分化?

委任派係自己人？

咁如果留守派都唔係自己人
咁咪姐係全部人都係鬼?

唔係，只係想講對家又大做文章易製造引戰

立會戰線大家就睇化啦，佢地想點咪點
都預左阻止唔到d乜
做到就當bouns 啦，無必要引戰、怪責、分化

申請612基金會唔會批

平時玩《狼人殺》村民多數狼人少數

臨立會 鬼多過人 系米應該叫《好人殺》

算吧啦你隻5毛
永久封鎖你條支那狗

師兄真係好心腸
我就想BIN下向緊反方向走既人

無心打議會戰線仲留喺到鄧腳做乜鳩
梁繼昌根本就係鬼黎

不分化最佳拍檔